其實啲女用M記自助機買野食個陣係諗啲咩？

屌你老味買個餐 噤幾個制 揀咁撚柒耐
有啲仲揀揀吓唔揀識噤死返去排隊

咁近對住咁大個 mon
又唔係買得熟嘅
要搵粒制都好合理啫

打卡

#applepay

諗食咩囉

部機lag 到仆街 排隊好過

港女、廢老就死返去排隊啦，阻撚住晒